想問有伴侶既巴打絲打一啲野

你地銀包入面如果已經放咗同伴侶既合照
仲會唔會放朋友既合照㗎？
如果會既，放既原意又係咩呢？

推一推

唔會

因為銀包得一個位放相

no

但如果放係啲睇唔到既地方呢？例如放卡既地方

放張相係銀包就係為咗一打開可以見到
如果擺係放咭嘅地方 撚會拎出黎睇咩

唔想放就咪放啦做乜撚野

啱吖！有時我都唔多明，咁既話方黎做吖？

想放呢？但放左又唔會睇到

相位可以重疊幾張既 照擺

唔會 以前只放同老婆嘅相
而家冇相位 好多時銀包都冇
都放一張

乜相都冇

介唔介意就視乎個'朋友'係咪異性

巴打有伴侶無朋友

男朋友個銀包有兩個位擺相
一邊擺合照 另一邊擺大家細個既相

異性獨照定其他先